csl 1月完約 求轉台/續約報價

1月完約
6GB或以上plan 求報價
請留低聯絡方法

csl續約
可以加我Telegram: man00000

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

可以搵我問一問價
telegram: @yoyo_kwok